突發！馬車回歸！

睇下幾時又發癲

屌
諗住佢會最黎大叫 食屎狗！
滿心歡喜搵拉到最後
點知無 好失望

天水圍墮天地獄獸